有冇巴絲因男女關係和fd 反咗面？

自己試過，結果乜都冇
好多野返唔到轉頭！

有試過，同你一樣最後兩邊都冇再聯絡

咩料

有冇興趣share下詳情

依種人正白痴 女隨時都會飛起你 但係真係朋友唔會咁做

但問題係最後人地一齊咗，咁唔叫比fd 出賣？

女方原來係咪你條女先？

朋友就一定唔會？咁點解會鬧交

選擇係自己揀既 冇話邊面一定最好既
可能因為咁睇清左果班所謂朋友都係虛偽呢

點解會鬧交 因為你地都唔了解對方咪鬧交 如果你知道朋友對錢好著緊 你就會識做唔會同佢有錢銀接觸啦

見識過兩個兄弟咁既
兄弟A介紹左條女俾兄弟B
一齊左大家幾開心
但一次俾A見到條女帶前度開房
A第一時間話俾B知
但條女就話A中傷佢
又話A不嬲睇佢唔順眼要唱佢
B又真係信
結果兄弟反目成仇

真人真事唔係頭D

係

細個個陣個fd想追自修室條女，成日搵我過橋，點知條女中意左我。。。

咁就真係要打7佢 我以前都試過奶奶地野 後尾有新女友都唔會介紹比朋友識 亦唔會帶佢出黎同fd食飯見面

我明白我試過
一次分手無咗兩個重要嘅人

你定義左「朋友識遷就對方維護大家，但男女朋友就唔會」
但其實你所講既例子男女朋友/親戚/乜關係都一樣可以做到或者做唔到

唔係識遷就 係要識避忌

好慘

same bro,

17歲幾讀書時同條女1年幾, 帶出黎識下班兄弟, 過左2個月度, 我同女女嘈交冷戰, 冷戰左1個星期
係我過生日個日我個兄弟同我講佢有女啦 仲同我飲酒慶祝生日

點知原來佢條女是我條女

有女B盲咗...

我用詞錯左sorry
我意思一樣 任何關係都會識避忌 你放朋友太高

無 雙方有衝突咪唔好比佢地見
咩情況先會反面

有 兩邊都係聯絡